我勁啲定你班曱甴勁啲？

=我勁啲
=你班曱甴勁啲

曱你老母

曱你老母 拉

不推文回覆 負皮上一頁

喔

你on9 D